昨天的我

如此青春過
如此瘋癲過

rip

刺進心扉